是日，，靚早

搞到我想食通粉

1
u ar my the one and the only one

家樂牌..

好清 好淡

人要生存落黎其實好易

琴晚飲左酒 今朝食通粉就perfect

係，同意。

咁窮究竟係咩野一回事

弘是唯一

出前一丁來

有榨菜

Simple